前泛民主席於分享會指責美國人沒有懲罰特朗普

四方閪劉慧卿終於要出手替西環做嘢了，收咗人錢咁耐．

明顯係美國民主黨條水